Bordeaux ile Marsilya'nın Velodrome Stadı'nda 2-2 sona eren mücadelese bir hava topunda ters düşen Jussie sakatlanarak oyundan çıkmak zorunda kalmıştı. Sol dirseğini acılar içinde tutan Jussie'nin 5 hafta daha sahalardan uzak kalacağı açıklandı. Dirseğinde kırık tespit edilen Brezilyalı golcü, bugün takımının idmanında da yerini alamadı. Brezilyalı oyuncu bu sezon oynadığı 14 lig maçında 4 gol kaydetti. Takımda eksik çok Bordeaux'nun bugünki antrenmanında kulüpten izinli olan Sané, Saivet, NGuemo, Diabaté, Orban, Poko, Rolan, Henrique ve Mariano da yer almadı. Henrique ve Mariano'nun yarın veya perşembe günü takımla çalışmalara başlayacakları ifade edildi.
